\documentclass[fontset = none, t]{ctexbeamer}

% 载入需要的宏包
\input{setup/packages.tex}
% 进行必要的设置
\input{setup/format.tex}

% Information
\title[树木点云三维重建]{基于骨架提取的树木点云\\三维重建方法研究}
\subtitle[Tree Point Cloud 3D Reconstruction]{Study On Tree Point Cloud 3D Reconstruction\\ Based on
  Skeletion Extraction}
\author[Tengyu, H.]{郝腾宇}
\institute[智能媒体处理]{西北农林科技大学信息工程学院}
\date{\today}
\titlegraphic{%
  \vspace{4.8cm}
  \qrcode[hyperlink, height=1.6cm]{https://gitee.com/registor/multimedia-beamer}}

\begin{document}

\maketitle

\section[目的和意义]{研究的目的和意义}
\begin{frame}[standout,plain]
  你说是什么目的和意义 ！
\end{frame}


\section[参考文献]{参考文献}
\begin{frame}[fragile]{参考文献}{学无止境\footnote[frame,1]{感谢现代
      \LaTeX 入门讲座作者曾祥东的汇总整理，本文中的{\textbackslash link}等
      命令也来自该文档，在此一并对作者致以衷心的感谢！}}
\begin{multicols}{2}
\tiny
\newcommand\BOOK[1]{\textbf{#1}}
\newcommand\TAG[1]{\CASE{[#1]}}
\begin{thebibliography}{99}
  \bibitem{}
    \textsc{Knuth D E}.
    \newblock \BOOK{The \TeX book: Computers \& Typesetting, volume C} \TAG{M}. 1984.
    \newblock Boston: Addison--Wesley Publishing Company
  \bibitem{}
    刘海洋．
    \newblock \BOOK{\LaTeX{} 入门} \TAG{M}. 2013.
    \newblock 北京：电子工业出版社
  \bibitem{}
    \jatext{高冈昌生}．\\
    翻译：刘庆，监修：陈嵘．
    \newblock \BOOK{西文排版：排版的基础和规范} \TAG{M}. 2016.
    \newblock 北京：中信出版集团
  \bibitem{}
    \jatext{小林章}．\\
    翻译：刘庆，监修：陈嵘．
    \newblock \BOOK{西文字体：字体的背景知识和使用方法} \TAG{M}. 2014.
    \newblock 北京：中信出版集团
  \bibitem{}
    \textsc{Oetiker T}, \textsc{Partl H}, \textsc{Hyna I} and \textsc{Schlegl E}.\\
    翻译：\CTeX{} 开发小组．
    \newblock \BOOK{一份（不太）简短的 \LaTeXe{} 介绍：或 106 分钟了解 \LaTeXe{}} \TAG{EB/OL}. 2018.
    \newblock \url{https://ctan.org/pkg/lshort-zh-cn}
  \bibitem{}
    汪彧之，陈晟祺．
    \newblock \BOOK{如何使用 \LaTeX{} 排版论文} \TAG{EB/OL}. 2018.
    \newblock PDF:
      \href{https://github.com/tuna/thulib-latex-talk/raw/master/latex-talk.pdf}{\faDownload}
  \bibitem{}
    刘海洋．
    \newblock \BOOK{\LaTeX{} 入门} \TAG{EB/OL}. 2013.
    \newblock PDF:
      \href{https://bbs.pku.edu.cn/attach/e7/f2/e7f2bb698b9c3672/tex_intro_talk.pdf}{\faDownload}
  \bibitem{}
    林莲枝．
    \newblock \BOOK{漫谈 \LaTeX{} 排版常见概念误区：别把 \LaTeX{} 当 Word 用！}\TAG{EB/OL}. 2018.
    \newblock PDF:
      \href{http://static.latexstudio.net/wp-content/uploads/2018/03/LianTze-presentation-0320-forReading.pdf}{\faDownload}
  \bibitem{}
    Wikibooks.
    \newblock \BOOK{\LaTeX{}---Wikibooks, The Free Textbook Project} \TAG{EB/OL}.
    \newblock \url{https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX}
  \bibitem{}
    Overleaf.
    \newblock \BOOK{Overleaf Documentation} \TAG{EB/OL}.
    \newblock \url{https://www.overleaf.com/learn}
  \bibitem{}
    刘庆．
    \newblock \BOOK{孔雀计划：中文字体排印的思路} \TAG{EB/OL}.
    \newblock \url{https://thetype.com/kongque}
\end{thebibliography}
\end{multicols}
\end{frame}

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
